如果林早洩今次悲情牌成功 香港人真係冇撚得救

先唔講m版同官方apps有幾on9
你老母年中做埋咁多仆街野 而家扮唔知情 我屌你老母啦 以前時事版新聞討論高質 資訊發佈快而準 動員力高 多次引起公眾關注 都算係個有影響力平台

之後大量五毛打手入侵 不斷洗版推post 你同我講唔知情 咪撚扮啦 撚人 又紅色背景 又出賣巴打 又養五毛打手 而家扮唔知情 信你個班真係正on9

無錯

留名

近呢兩年已經冇點入時事台睇
特別係今年 真係日日都係互吠post

DLLM Joseph Lam

正常it友 想搞好個討論區點會唔識改善
根本佢地就志不在此 搞雜誌 搞推廣就係想增加高登輿論影響力
之後就一直有養五毛控制風向 真係當人on9仔咩

不了

早洩個底花曬，就算改好手機app，佢長期出賣會員，當會員垃圾，意見唔聽。
收錢加入大量打手會員個個版都見到eg
洪非凡，專機重道，三國殺愛好者。
亂bam人，染紅加入共狗組織

所有事件亦沒有解釋或道歉。本性難移番去只會再食屎。

大家如果現在就番去回會更加俾人睇唔起
自愛齊齊去lihkg

返去？不了

根本個撚個都睇得出哩班打手 屌你老母扮唔知情呃細路

當然仲有班冇咁出面係咁叫 洪非凡同鳩硬做義士 先可以cover咁耐

五毛咁多
點返去

以前上高登睇新聞快過報紙
而家唔好講新聞，連流出都無高登份
只能夠講，佢真係好識搞，我指搞死高登

人社 泛民咁耐唔死 都已經肯定左香港人無得救啦其實

擺明收咗打手組織錢唔ban得某堆打手，叫佢check下contract

打死我都唔會返去
25號到依家都無上過去

明顯到仆街 仲要扮唔知情 真係當人on9

講真我懷疑洪非凡已經死左，而家係其他人用佢ac
以前同而講野真係差好遠
仲要佢入過廠

開關配合中聯辦生產大量五毛
淨係呢樣已經值得冚家重病死唔去

我覺得人社同公民都有轉型嘅心 但民主同街工工黨個班真係屎忽鬼

所以希望呢到鴨免做到野
不過我信佢地，始終有個信念
大家一齊做好自己
雖然咁講好老土